[屌唔爭在]有冇手足對深水埗統一有性趣

當年白田邨同元州邨成日唔妥對方,仲有南昌邨成日同李鄭屋邨互稱兄弟,最後富昌邨以新興屋邨撃敗西九四小龍.

睇返都有血有淚.........................

乜撚嘢嚟

樓主幾時統一本土派牙

我對熱普城分裂有興趣d

有無蝻亞入侵同本土敗退嘅事績
可以嘅話由抵壘政策開始

收聲啦何洋達

大概2010年開始
元洲街星星玩具果邊 開頭班雞竇都一致收開200dup加出火 300包屌

而一街之隔既福榮街大部份都要400 但質素同前者相差無幾

兩街之中既糖水街是為香港黑幫聚腳講數既地方 就眾所周知
經常為地頭收既雞數講價開拖 主要原因係元洲果邊太平搶哂生意

自從福華街一名叫yoyo既小姐出現後 各種服務同軟硬件都勝過後兩條街 而且價格只收350 好多網絡人士睇完報告都去幫襯 吸引大批檔口相繼效法 元洲果邊都唔包dup了 福華又有減價潮 促進了三街的價格統一

當然 長沙灣道一眾老字號大樓唔會咁容易屈服 佢地見招拆招 做出左個引發深水埗價格大動盪既舉動 但已然係後話了 想知得閒再講

星期二仲會唔會更新